[FIFA17] [ProClub] 招人長打

招 後防
因為有參加HKVPL
所以基本要求能力值有92
每晚開波時間約 2230-0200
基本上肯夾肯練肯聽就可以一齊開心玩
詳細踢法試腳再夾
tg BlackRussians